有咩運動手錶好用？

用黎跑步
有gps 電量好
2000以下

garmin 235

Fitbit surge

garmin 3 hr

申利 用garmin 645

235